(撐) 深水埗良心飯店

從來唔大既鋪頭，都會充滿住人情味

岩岩做完野搵地方食飯，走入一間深水埗小店
聽個老闆娘同個食客講林奠漠視民意幾衰幾衰
我又搭下咀，得知尋日原來老闆娘尋日落左旺角行下，見到兩個女學生痴緊野，佢走埋去同佢傾計，問下同學仔點解咁勇敢唔驚，女同學話：驚架，但都要出，為左自由（下刪100字）

傾傾下傾到同學喊，講多兩句，我都有啲感動

有時我地未必需要老人家既支持，但一兩句問侯，表示體諒，已經好夠。
出到去社區如是，係屋企如是，未必要幫手，但有個大人去體諒，已經好
足夠，講講下，老闆娘自己都眼泛淚光...

我唔係打手，我唔想係度post 鋪頭名，但如果大多數人想知，我先post 啦

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

支持！！

快講邊間！！！